有無人知dark soul 2 邊到仲有得買

行左好多間鋪係旺角，連二手都無 玩完1都係想玩埋2姐

數位連dlc成日特價

啱啱psn睇完 239$

想要實體碟

lm
ps4想搵返隻ds2碟好難
成日走轉黃金睇晒全部鋪都無

屋企有隻之前收落既2手封緊塵, 但係遲下又可能會玩番唔想放

呢隻真係可以skip 完全影響玩家對ds 既觀感

係冇1,3咁好玩 但又唔差嘅

去第二區

要靠dlc補救

ps3?

Ps4

完全唔認同

頭先行好景見到
即刻買咗

steam特價嗰陣都係幾十蚊

邊間？ 仲有無

Steam早兩日做大特價先賣六十幾蚊
你早兩日出post 咪好囉

好景上1樓
賣玉對面
我見得一隻即刻買

ps4無呢
而且鍾意有實物係手

自己買cd都鍾意實體, 但買game又唔會
講返隻game雖然DS迷有讚有彈, 但未出DS3嗰陣DS2比起DS1真係好大進步,今日玩返都唔會覺得過時,原罪版係對得起個正價

想當年一出即玩電腦版
個故事鳩到唔明就爆機
要有dlc先好好多
最衰remaster無中文合集
迫我買晒3隻碟

2個DLC 內容豐富到爆
唔似3果2個DLC 咁鳩流流
當然好大原因係2本體故事幾垃撚圾

PVP MODE 3集之中最TOP
仲有中二病到頂點ge雙持背刺 同 一擊必殺靈魂洪流

難度亦都係3集之中最高 (初見一周目計啦)
屌你阿媽祭壇 魔法陣

dlc好正 fume knight knight Alonne

呢兩場boss fight我都好鍾意

故事好鳩咩? 我都係明個大概, 不過冇記錯佢初版係得一個結局, 要去到sotfs先有第二個結局揀
(當年都係一出即買)